「純問 」稻香係藍定黃

因為好想食168蚊帝王長腳蟹呀

屎

籃到發黑

其實諗都諗到呢啲大集團，重要大陸蝗吹奏既酒樓可以係咩色?

黑到仆晒街

甴近平都唔幫襯

之前136

仲駛問
藍到痴線

我忍唔住食咗，真係抵同好食

其實大家可以入去淨食隻蟹，佢一定蝕

真係好似好正🤪🤪🤪

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日真正run down如下：

- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

沒得救

唔會俾佢有收現金既機會，你唔食，佢連成本都蝕埋，你點計數？

窮撚真係狗改不了吃屎
日日貪小便宜

唔係138/斤咩

我朋友話係168， 可能加價了

睇個底似係藍,但好似冇出過聲
間中食一次半次都仲可以接受
不過最大問題係佢難食

呢個都要問？

其實你唔食, 佢D蟹過一輪都會自己死

肯定藍
仲又貴又唔好食

係屎

加撚左價喇248，慳番啦

有份提名林鄭做特首

佢老細 直頭係共產黨

138 嗰陣食過
講真其實唔差